係公司做運動

有冇巴絲打會，好奇下。除咗自慰